做左小學私補6年 你問我答

做左小學私補6年，遇過唔少趣事，有怪獸家長，有好nice 嘅家長。學生就基本上全部都好可愛。
有咩問題想知我都會盡量分享

一個月搵幾錢

我係part time 補，
多則萬2,3 (考試旺季)
少則4,5千

仲有冇做小學私補?
有意